
En applicant La methodologie Scrum , je vais constituer le backlog de
l'application Bank exprimé sous forme d'une liste de User Stories :

User Story 1

 En tant que Bank je dois pouvoir ajouter un nouveau compte , rechercher un compte
 par par costumer ou par numéro de compte .
 
 User Story 2
 
  En tant que Bank je dois pouvoir ajouter un nouveau client , rechercher un client
  par son identifiant , liste des comptes associés .
 
  User Story 3
  
  En tant Bank , le client peut effectuer des operations de retrais et versement sur 
  son compte 
  
   User Story 4 //TO DO 